有無巴絲喺DOJ 做緊/ 做過

請問一下佢地對trainee 有咩要求

幫你推下

push

似乎出左interview

Lm

早幾日in左 in得果三個字
衰硬啦唉

一心諗住入doj 而家收得皮

in得三個字好似唔代表d咩

好多人都係in得兩三個字

我識好幾個人in左半個鐘喎

apply prosecution?

想知有無人做緊doj trainee但果陣interview都係in左幾個字？

好pay吖嘛

DOJ 係咪都只係睇gpa?
話哂政府工 有無話喺attitude方面有咩要求

入counsel stream 同 solicitor stream 係佢分比你？

咁如果我填左solicitor 但佢覺得你唔適合
又或者太多人apply solicitor.
咁會點做？

你問得呢條問題 我諗你可以唔駛apply 慳返時間

即係我想做solicitor
但如果佢覺得我比較適合做counsel stream
會唔會真係叫我考慮counsel stream tho I am actually applying for solicitor stream?
會唔會有人做到一半轉stream, 不論係自己申請還是內部人手調配

唔會
你諗清楚自己想做邊個stream先啦
Doj唔會咁得閒幫你諗你個career path囉
你想做soli咪寫soli 入唔到咪算囉

如果樓主咁撚蠢都入到，我都報下先